大家係咪覺得今日個市似曾相識呢？？？？？？？

係呀係呀
就係二月大審判之前個一日呀

聽日又要大審判了

好彩我一早入左put 了 嘻嘻

咁易比你估到咩

圖表呢

清 請你唔好用個估字
媽咪麵從來都係推測 唔會估估下咁兒戲的

屌你now帽hey ar

媽咪麵不是圖派
我只係記得個日道指跌勁撚多 到撚到都跌到仆街

但恆指居然只係跌百幾點
個撚個係到話有呀爺冇事冇事

結果第日就跌1400了

我專登等收左市先講的
等跌系死你班死仆街
平時係咁屌me呀那

冇圖冇真相 屌你9UP

唉，本來睇升，點解馬化雲入左牛，我隻牛仲未放

點知

聽日媽咪麵將會取代菲比c 拎走佢個股神名銜

你班死仆街今朝仲笑尻我入put

左一巴右一巴呀拿

究竟你有幾多學費呢
日日輸，日日都仲可以玩

又燈

哈哈 呢個好笑

你知我今次係講真的

你既潛意識 危機感都話左俾你聽日係會跌到仆街

因為你心入面都認同我

之前939put 388call 仲有隻恆牛仔 （雖然今朝死左隻牛） 但媽咪麵強大了

個個月都股災
股災恆常化呀

我冇貨係手

有冇倉圖

啲倉愈做愈保守，就知日日都危危乎

利申覺得會升

聽日叫me股神媽咪麵ok?

attention whore

保守聽日跌2000點

哈哈哈

跌撚死你班死含家產

平時係咁屌me 嘻嘻